希望新論壇唔好好似膠x咁

如题

Pk點解打咗殘體字

你都係死撚返5p算啦...
p你老母k咩